有冇人試過喺亞洲萬里通兌換過手機？

想問大概幾耐會送貨？